[學界足球]幻覺黎啫 嚇我唔到既

明知會直射都企咁出

夠唒時間回， 但連波都拍唔中

睇返D1 DBS HKIS果D真係差好多皮

中學波最重要係龍門